有冇人明白比男朋友喺背後評論身材果種痛

真係好想男人想像下，你一直以為自己滿足到女朋友，令到佢喺床上嗌到不要不要，點知佢一直有同朋友笑你係芝士腸

然後你就會發現點解有好多女人會因為所謂一兩句講笑而分手。

芝士腸

平胸樓主

點呀牙籤仔

好啦攬下你

呢招好撚work, 巴打一定係溝女高手

有得攬一定狗沖上去

a0

負評嘅都係芝士腸

你平成點先 有啲人係平到zero

真愛無需多，一個就夠 你得嘅

攰了 次次都係望住人出pool

喂你都未答我

有咩好評，同得人一齊就咪阿吱阿咗啦

唔係我本人嘅故事，聽到有女仔比男朋友改花名做齋啡係度笑好慘 （無奶嘅意思）

係囉啲男人， 阿吱阿咗嘈住哂又唔抵得分手

你的朋友

真係唔係我

想問樓主幾多cm

唔明笑自己條女身材唔好係咩心態

講野都唔經大腦 有啲笑係唔講得 啲刺咪就係咁拮落人地個心到囉

唔講啦比人笑完芝士腸好唔開心

on9當好笑，然而事實係根本唔好笑。

成日話男人好要面，女人就唔洗要面嘅

可能我仲短呢你above定below hk average香港11左右

短過average少少 不要再說了

巴打你唔好咁絕望先 你條jj要從舊硬骨開始度起啵 唔正係軟骨